有無手足出黎Dem beat?

腳痕

日撚日嘈生哂，幾時跛？

damn你老母beat咩, 屌你

好
全部同我企起身

和盡天地

嘈撚死

腳痕姐 洗唔洗damn我老母

壛𠁎鼴

我地何東......

風雲之聲

環抱山水日月之景

5 6 7 8

梗係啦 我都係恆大

朝朝返學都聽到堆人係學校門口damn

會煮糖水又會blowjob